我發現我呢個post推極都冇出現到喺吹水台

究竟連登定係高登先係「紅登」？

我一推完呢個post即刻返吹水台睇，睇返近百個post都見唔到佢出現，許生你解釋下點解。

想滅聲定點？而家香港都無法無天，你不妨直說

呃咗我去幫你推post

我真係睇唔到佢浮面

而家風聲鶴唳成咁，好難唔令人有感覺

出面成班加大力度打關蛇方死佢唔死得咁
美國隊長冇人理

連登已經成為五毛橋頭堡